programming 一問

小弟以前完全冇學過programming, 想問下如果想入門可以點樣學起？我諗住學python, 應該點學好？

google

你個名令人好灰心

學來把撚咩

Google

學黎做咩

YouTube ftw